如果sigur ros係香港band，係咪冇可能紅到？

唔紅，因爲無人識聽冰島文

佢哋有啲歌本身啲歌詞都無意思

俗稱鳩嗌

香港跟本唔會出到好似sigur ros既band

冇。

咁啱聽緊 sigur ros

就係聽緊()

香港都有postrock band, 作為暖場band咁聽過
冇特別搵黎聽

btw點算紅
sigur ros好紅咩

我都係喎
#3

#8

好多Post rock如果唔夠特別真係唔會特別走去聽
indie界算紅 但出街問人就實無人識

睇你點定義紅囉 唔好搵Justin biber黎比
Post-rock 黎講數一數二, 上年clockenflap 大band囉

巴打咁夜阿

晚晚都三四點先瞓到

Agaetis byrjun 都好正

傷身阿

第一隻就係聽呢隻 好似就快出新碟

我諗住今晚早少少瞓

我都瞓喇 聽埋最後一首

早抖

有無巴打黎緊會睇佢地套謎之音？

佢地有冇一人返幾份PARTTIME先